｛實測｝chok機好過跳機 但..

Chok機唔好以為部部三腳機都得
新款嘅三腳機係chok唔到
（比舊款大部d 有貼藍色貼紙嗰隻）
第一下會chok到同舊式一樣卡一聲
但係之後會鎖實 然後就推唔郁 結果我攬出去
所以大家chok機都記得要分清楚
藍色貼紙嘅三腳機就記得跳喇

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

想試下剷
手捉住枝棍
下身滑住過

千祈唔好啊 會大字形訓係地

枝棍好似唔會鎖死

睇嚟巴打實測過

我chok完第一下就勁實卡住 唔知係米鎖
出咗去都冇望返轉頭部機係咪鎖

Chok 閘 上癮

唔好借死力

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔 求幫推

真係會

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

閘機：CRACK!
我：

有畫面我屌
Btw好似偏舊既閘先chok到
金鐘紅磡有成功到

但好撚大聲，今日一chok全部人望過嚟。

望就一定 證實過越舊越細聲 今日沙田唔知係咪chok得太多唔算好響

舊嘅三腳同埋舊嘅紅閘機先得 新式兩款都唔得

真心爽過射

屌今日係WTS chok機一chok勁撚大聲

不嬲大聲 所以要快走
或者你大嗌擒住個聲